據了解，解放軍已有能夠影響氣候的新式武器

20160810